[10月新番]奇諾之旅-the Beautiful World- the Animated Series第11話

簡介
年輕的旅行者「奇諾」（Kino）騎著他那會說話的摩托車漢密斯（Hermes）到各個國家旅行，在每個國家奇諾都只停留三天，在她體會了該國家人民的文化、風俗之後，她便離開並前往另一個國家……

STAFF
原作：時雨澤惠一
監督：田口智久
製作：Lerche

CAST
奇諾 ：悠木碧
漢密斯：齊藤壯馬
西茲 ：梅原裕一郎
陸 ：松田健一郎
蒂 ：佐倉綾音
師父 ：Lynn
夥伴 ：興津和幸

公式

線上

キノの旅 -the Beautiful World- the Animated Series 第11話 「大人の国」

留名

唔想搵工作

前奇諾幾靚仔

「做得到討厭的事情就是出色的大人嗎？不停地做著討厭的事情，那樣的人生會快樂嗎？」

今集跟本可以代入香港支殖後個CASE.

エルメス叫: 『逃げるんだよ!』 真係中到

做乜鳩姐你

作者好有遠見

其實你知唔知自己睇緊乜野

唔知
邊有你睇得通透

咁巴打有冇興趣去做前奇諾拯救我地一班奇諾

初代奇諾好有魅力

作者真係好有遠見